[A0求救] 究竟點先叫愛一個人?

一直都覺得自己好容易鍾意人
每次一鍾意人就會係咁諗住佢
食唔安瞓唔落
同佢有啲接觸就會開心成日
但一見唔到佢/ 毫無接觸就會頹到癲
日日都ff同佢一齊左會點

但真正愛一個人係點?
有冇過來人可以分享下?

依家嗰對象留意左好耐啦
但都係唔確定自己對佢嘅感覺
究竟我係純粹覺得佢好特別所以留意佢
定係我真係愛上左佢?

樓主廿歲唔夠？

A0撚都係咁架啦

衰咩先A0

幾歲

錯了, 我38A0

Me too bro

揀擇但又細膽
次次都唔肯做主動
試過主動一次但見對方冇回應就自動收左皮

男定女

重要咩

咁我幫唔到你

增值下自己囉 無論內定外
學下打扮化妝 令自己外向啲識多啲人

每個人定義都唔同嫁喎
有人為錢
有人為有人關心
有人為未來
有人為解悶
有人為外表
有人為感覺
有人為性
etc

愛可以包括曬亦可以單一/扭曲
睇你點睇

鍾唔鍾意自己點會唔知

多謝你

又好似幾有意思

我都係喎屌

當真正願意愛一個人 沒法再愛更需要恨

你好依賴人好痴身 又冇個可以痴嘅對象啫

屌好心啲毒撚唔好成日精蟲上腦啦
試下搵下其他興趣，增進下知識
做多啲運動，操fit個身體
淨係識得ff永遠都唔會有女

A0死症 一係就覺得自己鐘意人
一係就覺得人地鐘意你

拍過拖就唔會再係咁

打完飛機都會繼續諗佢

基本上連登拍緊拖/結左婚嘅巴絲都唔係真愛,所以我答你:你對佢有好感。

巴打 好辛苦呀

我唔係個個都痴架
甚至多數時間寧願自己一個
不過對於心儀對象又真係會日日想痴住佢嘅

我平時正正常常
好容易同人熟
係對住佢先變毒撚渣

如何做到零之突破

一日廿四小時都諗
一發呆又無意中諗起佢

好感就唔會係愛??

同你一樣
可以短時間內被一個人影響喜怒哀樂
到底係咪真係鍾意
同埋點先知自己有冇被frd zoned

好感還好感 純粹係bfable/gfable
我理解係好感->鐘意->愛

你幾歲呀
未到二十歲就唔急喇
無謂為拍而拍
搵個真係互相鐘意嘅 咁先有意思

我試過咁
然後俾人過好chur

我都好想知呀
雖然我肯定佢根本理都冇理過我

原來我仲喺好感階段...

差唔多啦
我真係好鍾意佢
唔關心急事
好驚遲啲再見唔到佢
我一定後悔成世

冇辦法 控制唔到
一鍾意人就變痴線佬

like & love ,如果你連兩者都分唔到,就算啦

愛一個人係就算佢點屌你鬧你 你喊過幾多次
你都照樣會笑住去揾佢依靠佢

可能係我經驗太少啦
我覺得兩者有時候好相似
但某啲位又可以好唔同

我都想俾佢屌俾佢鬧....

咁你有無諗過主動去追人呀

我唔知應該點主動
其實都明知佢唔會鍾意我...
但毒撚總係鍾意ff...

有冇機會約到單獨出街
如果明知冇結果就下個喇

如果你愛上一個人嘅話

你做咩事都係第一時間都諗起佢

好簡單日常生活中好似冇咗佢唔得

會為博佢開心一笑幾on9幾7嘅事都會為佢做

可以因爲佢一句或者對你笑而開心一日甚至再耐

我諗應該係咁，我都想知道答案
利申A0

同問

我正正就係咁了

結咗婚先愛啦,愛嘅責任大好多㗎

我諗我要去到同佢講嘢唔口窒嘅地步先得...

試下俾啲暗示佢

例如???

答你唔到,我A0

咁你應該真係愛一個人啦

即係點

你要先理解咩叫愛

你愛呀？你愛就要講清楚o架嘛。你愛我自然會畀你﹐你唔愛我梗係唔會畀你啦﹐冇理由你愛我唔畀你﹐你唔愛我就偏偏要畀你﹐

呢D叫暗戀，愛一個人唔係咁簡單既

點樣先可以表達到對佢嘅愛？

好難講WO，睇你想同佢發展咩關係

同樓主一樣 不過我毒撚樣 唔敢去主動

情侶

講多少少
我覺得自己一遇到鍾意嘅人就會
扮 cool ，不停對佢好
好到無上限

然後就無了

做返平時既自己啦，唔需要刻意去對佢好既，一陣比你一齊到你做唔返當初對佢既好你就GG，等你一齊左之後就知咩係愛啦

就係太恨拍拖
一係覺得果個人幾好 有小小好感 就日日諗住佢 要生要死
一係人地可能FRIENDLY小小 你就以為人地鐘意你

通常都係對方俾signal你 你先行動喎

我覺得單戀好難稱之為愛。
你見到個人覺得佢靚/型、才華氣質吸引到你，對佢有feel係所謂鍾意，亦即是有好感。
真正既愛係到你地選擇一齊之後
佢為你做既事/你為佢做既事、令佢/你感動既moment、經歷既嗰啲時間、彼此融入對方既世界，成為雙方不可或缺既一部分既時候，你自然會知道呢樣野就係愛，愛係互相成就既。
當你發現到單戀既真相既時候就唔會再執著於嗰個你對佢有好感但佢對你冷淡既人身上，雖然好似好慘咁，但實情的確係「我沒有為你傷春悲秋不配有憾事 你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事」。

巴打same

我都唔知點評價自己個樣